點解冇人買？

之前對vans 十幾萬人投票 個個話想買
而家有人做 點解仲未爆？
店主仲每對捐200去星火？姐係對鞋賣150
4對有平 平均300一對
唔買黎著，淨儲都扺

想買，但d款mama 地

連豬同紀錄嗰2對好靚！

連豬係幾靚
其他如果有實物睇應該會吸引啲
支持!

幾有feel喎

gogogo 買翻對